{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 슈가스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。追加人数がある場合、現場で追加料金を支払わなければなりません。 追加人数がある場合、事前にペンション管理者と相談しなければなりません。 追加料金は宿泊をしなくても発生し、最大人数を超えた場合、予約の払い戻しはできません。付帯施設がある場合、追加利用料金が請求される場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。予約管理には誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。入室施設にはスパ/ワールプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、複層、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙ルーム、プール、バーベキュー場、駐車可能な施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がある場合、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は、事前に相談が必要ですか？",
            "answer": "追加人数がある場合、事前にペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、予約の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、予約の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が発生することがありますか？",
            "answer": "予約管理に誤差が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でなければ入室できませんか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "入室施設にはスパ/ワールプール、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、複層、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙ルーム、プール、バーベキュー場、駐車可能な施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 383
    }
}